
``` 目录
  - src 目录
    - assets 资源文件
    - component 组件
    - components 
    - e2e
    - layouts 
    - locales 中英文配置 
    - models   
    - pages   主页面文件夹
    - services
    - utils
    - app.js
    - app.js
    - defaultSetting.js
    - global.js
    - manifest.json
  - config 目录
    -config.js
    -plugin.config.js
    -router.config.js
```

``` 主页面地址 pages文件夹
  - 学生            ./Service/Student/Student
  - 教师            ./Service/Teacher/Teacher
  - 课程包          ./Service/Course/Package/PackageList
  - 年课            ./Service/Course/Group/GroupList
  - 课程排期        ./Service/Course/CourseList
  - 课程分班        ./Service/Course/Fenban/FenbanList
  - 订单管理        ./Service/Order/OrderList
  - 优惠券          ./Service/DisCount/DisCount
  - 渠道            ./Service/Channel/ChannelList
  - 渠道学员管理     ./Service/ChannelStudents/ChannelMember
  - 团购活动            ./Service/GroupPurchase/GroupPurchase
  - 免费活动            ./Service/Activity/FreeList
  - 反馈管理        ./Service/Feedback/FeedbackList
  - 举报管理        ./Service/Report/ReportList
  


``` 
## password: 
15588395885 asdfasdf

# npm start
# npm run build
# svn 提交 release文件夹
# https://test.huazilive.com/test/tomcat/web.jsp 代码提交后 用postman访问一下这个 代码就会部署到测试服务器上去 
# 测试地址  https://www.haimacode.com/test/HaimaAdmin/